老母喺旺角買咗盒口罩

全部都係強國字

仲要$68盒

夠唔夠膽用？

建議經特別處理後送去警署，以感謝啊sir既付出